連登仔唔好再盲目迷戀資本主義，咁同強國糞青冇分別....！！！

明白你地講既資本主義係理想化個隻
多勞多得
但現實香港已經係極端資本主義
你繼續迷戀，同當年啲人迷戀共產主義係冇分別
都係一樣理想化，但現實完全唔同

連登仔一邊日日係到呻樓價貴，地產霸權，為富不仁，人工低生活水平高，m型社會
但另一邊就高舉不能沒有資本主義

咁同鄰國班糞青一邊反共，一邊愛支有何分別？？

係香港只有有錢人先有資格鐘意資本主義
因為只有資本主義先可以令佢有大量奴隸

事實上只有社會民主主義先係香港既最後出路
北歐有國家已經實行得非常成功

日日屌人左膠，最左嘅咪就係連登仔

政右經左先係最正統既連登仔

香港太多人 嗰套社會民主主義行唔通

同埋香港稅低先有今日既經濟體系 你估加稅會點

第一認同
一日有鄰國放人黎
一日都冇得計
所以要首先阻止日日150個先

第二都係現實問題
就算真係唔能夠做到較左
起碼唔好好似而家政府係偏右至右
好聽就叫做小政府大市場
難聽就叫冇皇管

係咪講so sci講得語氣平靜先值得睇？
連登講這種議題 9up居多，又眾説紛云

馬克思係幾百年前已經睇透資本主義既禍害
幾百年黎完全冇進步過

其實好似貪食蛇咁
你越長越易食人
你越食人又會越長
到最後你只要唔自殺根本冇人搞到你
但細蛇想生存就越來越難

所以政府係一定要界入市場
人係唔會識自律

香港政府好明顯就係處處幫大蛇開路個種啦

認同樓主，成班跟風連登狗奶有錢狗鞋底資本主義奴隸！
長毛行得太前

北歐個社會福利體系係依靠國內豐富自然資源
同國民極高既平均教育水平（所以收入都高）支撐起黎
香港邊度搵自然資源
仲有每日黎一百五十件小學都唔知畢業未既蝗
點玩得起北歐個套

補充一句，就算冇150
香港教育水平近二十年先真正達到發達國家水平
換言之要過多三四十年整體勞動人口先到達北歐教育程度既基礎

所謂民主就係資本家想入侵政府既技兩